[黑色3毛警報] 小心3毛狗分身扮互屌搞分化

留意到大量三毛狗 無限發大張超雄事件 甚至又拉埋泛民同本土D陳年舊事黎講 大家唔好中計
焦點放係7大訴求
721出黎行

push